時間緊迫 final打到黎 你地點溫書

溫書效率好低啊

無啦無啦 無人覆我 肯定個個駁命溫書緊

未溫

你要考幾多科

我覺得D人將內容抄一次 好唔efficient

assignment都未搞掂,講乜野final

我都唔係好識溫
平時走堂走得幾誇張
而家無從入手

睇番D slides, 睇下書 ，
最重要係做exercise！！！

屌 說易行難 懶到出汁

有d人係要抄下先記得

我都仲有written report 要寫

year2之後 係不能走堂的 你知道嗎

會諗住幾時溫習,但真係淨係諗囉

same bro ...

LM等dean'slist巴絲入黎救我

open book exam先仆街

搞錯啊！！！ 呢到係咪得中學生 why無人出聲

你讀law?

library係咪開24 番去坐定定溫 溫唔晒唔好返屋企

用通粉串手鏈俾男朋友

唔係抄
係將重點抄一次，之後狂溫重點，有時間再睇返啲細節
我覺得好有效率
當整筆記咁咯，同埋考supple or retake都可以拎返出嚟溫嘛

背幾次先再默出黎 如果仲係記唔到就重複以上步驟

認錯人！！

你冇整呀嘛

但係！！ D ppt slides已經係雞精黎架啦 你話你用書教就話